其實依加應該係支持政府開放高鐵比武漢人入黎香港

最好傳到成個香港都係毒
反正爛命一條 你咁撚中意奶共
我實陪你攬炒

屌你地口口聲聲話要攬炒 根本係葉公好龍

建議初一遊行 黃藍攜手撐政府 開高達

咪係，一齊死啦！！大把手足下面揾定位比你班廢老！
笑吖嗱！拍手掌吖嗱！

攬炒還攬炒
瘟疫還瘟疫
想攬炒經濟唔代表想死
咪撚戇鳩啦 仲葉公好龍

得罪問句 你想同佢攬炒 除左靠病毒 仲有咩方法？

開放港督府俾遊客參觀啦

攬炒唔係自殺喎清

叫佢地去政府總部拎口罩